呼籲每人聽日一人一疊溪錢喺警犬面前灑

血債血償
Rip義士

會唔會比人罰亂拋垃圾 逐張同你計都幾撚甘

夠閪膽告

唔好咁撚on9自己製造白色恐怖

唔好比位班犬入

班犬就係想用白色恐怖嚇到我地咩都唔敢做
咁撚多人遊行就係要做俾佢睇

唔好俾位人入

同佢講⋯ 你地迫死左個香港人

佢要入你行過都可以入

咁事實佢可以真係咁同你計

我地在明， 巴打都唔想我地咁

我地留黎做大事啦好冇

其實呢d小事唔會影響大事
我反而覺得樓主呢個建議幾可取
但成件事要嚴肅咁做

認真唔好 到時清理好麻煩
要記住烈士要嘅係徹回收例 唔係想你玩班警犬

係撤回逃犯條例先啱

講好咗和理非非，有老有幼，有一家大細，唔該唔好嚇親人！